啲雌性人類忽冷忽熱真心煩...

女人真係好難觸摸!

exac7ly
不如返去打機清

我唔打機的...
認真

dllm前晚又要同我傾通宵
而家2日又唔覆機

感建分
感建移民

咁佢應該搵你攝時間
any肥 移咗民可能佢會對你有性趣

笑咗

你有錢使鬼推磨

男人仲難觸摸!

點解

一部分啦
不過女人可唔可以唔好隨便俾signal

好想摸

反而係男仔對我咁
一時好多野講，一時就隔幾個鐘先覆，甚至唔覆

women🚬

Chicken 🍗

好多同路人 聽日再呻

笑死

摸自己碌鳩算把啦
一係叫女人觸摸你

自從兇佢帶佢去食呀活咕嚕
啲女人就貼貼服服

有嘅話我唔使上嚟開post la

相信佢食完會block 鳩我
因為牙活咕嚕肉入面落咗酸齋同馬蹄

屌你
鍾意人咪講囉又唔撚講
衰撚咗咪下個囉

一個女仔時冷時熱 又有時上線都唔覆番你 又可以比你約出去係咩情況 求解答

女人係憑直覺而唔講邏輯喎
俾你捉到佢就唔係女人嚟啦

隨緣啦 ching

傾得通宵唔會完全無feel吧

巴打加油

做咩要辛苦自己俾人玩鳩

做人定做狗其實主動權係你自己度

其實男人都好難捉摸

好唔該師兄
祝你快d約到人出去

如果佢鍾意你 忽冷忽熱應該係想等你再主動啲發展關係
如果唔鍾意 做咩都冇用

兵

有冇諗過啲毒撚嘅感受
等陣get 錯signal 就唔好啦

你啱
可能人地當我普通朋友

驚我係人地眼中嗰啲傻西毒撚
可能人地只係有家教禮貌性咁覆message
又或者通宵做嘢太悶揾我zip 時間
等陣會錯意好尷尬

最好就可以咁快抽離到

約出去都唔一定有機
可能真係普通朋友

你啱
要盡快抽離

Player 咪係
但係我呢啲傻西毒撚好隨意架咋

約出去都可能係佢當你係普通朋友關係

咪就係驚我諗得太多
等陣朋友都無得做就唔好啦

遲遲約親出街話ok，跟住又話唔得改時間係咩意思？

巴打諗下 真係甘心做朋友？如果失敗嘅話 真心問

衰咗咪衰咗lol 唔試點知得唔得先 你覺得好感度夠 咪去馬lol

你唔主動問，咁佢點知你唔知佢個感覺啫?

你地傾咩內容先？
講心事？

一次半次都話有事做

次次係咁就係唔想同你出

鐘意你一約就即出啦

搵你zip時間啫on9

咪當你兵囉
邊有人會對有好感嘅人咁開心咁講其他異性

遲遲定次次

唔甘心
但表咗白驚嚇親人
失敗咗朋友都無得做喎

佢已經4日無揾我
所以咪話好難define夠唔夠好感度

佢4日無揾我
又唔覆message
仲可以有乜感覺